<h2>Гросмугль</h2>
<p>Поле рядом с Либергом (гигантский 16-метровый курган гальштатской эпохи) у Гросмугля, в Нижней Австрии &mdash; 
основное место наблюдений под Веной (<a href="http://starlightoasis.org">Оазис звёздного света Гросмугль</a>).</p>
<p>Несмотря на близость к большому городу, световое загрязнение в основном сконцентрировано у горизонта на юге
 и Млечный Путь хорошо виден, если взглянуть немного выше в небо. У горизонта на востоке видны красные ночные фонари 
ветропарка.</p>

